 五福旅行社漳州墜江事件，大陸27日上午發現一具女性遺體，經確認並非童許阿笑，繼續搜尋中。交通部觀光局表示，罹難旅客27、28日陸續返台。 交通部觀光局表示，罹難旅客童阿祝和林太平的骨灰隨同家屬27日下午搭機返台，海基會、觀光局和五福旅行社人員前往接機。罹難旅客童阿得及童月英，預定28日上午8時及9時火化後，骨灰再由家屬搭機帶返台灣。 五福旅行團23日在漳州因暴雨發生遊覽車墜江事故，7名墜江旅客中，童阿祝、林太平、賴陳月、陳俊源、童阿得、童月英6人遺體已尋獲，童許阿笑仍在搜尋中。 新聞相關影音。